仆街啦共產黨又屌王者榮耀

【「王者榮耀」再被內地官媒批評】
【新華社：消費歷史形成文化誤讀】

內地官方媒體再次批評騰訊，指手機遊戲「王者榮耀」扭曲歷史人物。

《新華社》以「手遊不應遊戲歷史」為題，批評「王者榮耀」一邊消費歷史文化，一邊歪曲歷史人物，形成文化誤讀以及價值錯亂。

「王者榮耀」在遊戲中，將意圖刺殺秦始皇「荊軻」，改為美女刺客，又將三國時代劉備，描寫成黑幫教父。

#有線新聞 #王者榮耀 #新華社 #騰訊 #手遊 #遊戲歷史

聽日又跌到仆街

愈屌愈無力

下劑會唔會出文屌點解唔叫榮耀王者要叫王者榮耀

蝴蝶是我
我就是蝴蝶

係時候入貨

上綱上線 擺明傾唔掂數

屌左日本仔將所有古今名將女體化未

我的貂蟬，在哪里！？！？

愈屌愈on9

比一個咁垃圾既黨管理一個國家

夠膽咪bam左隻game去囉